# Parser


## Пример использования

Данный парсер развернут в сервисе Yandex Cloud Functions и доступен по следующему адресу:
```
https://functions.yandexcloud.net/d4ei1oe9oitb56jrt954?login=<your-login>&password=<your-password>
```
Тестовый пользователь ```login=test, password=testpass```

Если данные авторизации некорретны, ответ будет с кодом 403 и c телом:
``` 
{
    "error": "Доступ запрещен"
}
```

В случае успешной авторизации, в ответ на запрос будет сформирован список мировых судов:
```
[
 {
   "subject": {
     "name": "Алтайский край",
     "id": 22
   },
   "child_courts": [
     {
       "code": "28MS0001",
       "name": "Архаринский районный судебный участок"
     },
     {
       "code": "28MS0002",
       "name": "Белогорский городской судебный участок № 1"
     }
     // Остальные суды региона
   ]
 }
 // Остальные регионы и суды
]
```

Для запроса доступен только HTTP-метод GET 


